利記比波圖屌打係咩玩法

仲記英超亞軍
笑4人咩

輸波點屌打

打死左先出po

食飯啊大佬
番緊通霄更

波圖勁到癲

出左線仲咁落力做乜

溫室小花係咁

利記作客不嬲廢

你鍾意啦

拎住兩粒同你全攻好似格離鏝熱咁咩

thx

燈

0:1

點哨喎屌

有Var有咩用？

波圖88

謝

睇到係無越位囉

師兄成功燈到波圖

未入點屌打

其實樓主真係冇錯，頭半個鐘冇腳好波仲要放題任射

利申猁，猁都解釋唔到咩事

眼殘？

1:0

師兄仲上心過利狗

理得你射幾多球,1下就入得你.有運就夠

屌啦點度嫁
咁救奇

3點起身睇波 辛苦曬

求
唉嬲到打錯字

辛苦曬

翻緊工無所謂

關你撚事咩？

?

？

有貨賣話撚知你圖點屌打

咩料
三更半夜起身
串咗一句就收皮

翻緊工啊Ching

有咩咁好笑

波圖加油

爭一球
睇下有無機

樓主係咪買咗好多利記上盤

咁都燈到大炒

唔好提